林鄭柒娥屌你老母快撚啲封ok？

幾時封埋facebook ig youtube google呀
我地會攞黎當抗爭工具咁用架 效率咁撚低點平亂
你緊急法有幾緊急呀臭
仲有呀柒頭你未完全封到就用ddos啦 無錢請黑客？
我地仲舞照跳緊啊